d廢老成日講共產黨好勁, 經呢次全球登報無人阻到, 就証明共產黨本來就好廢

只係成日用13億人民去大期他國家, 但自己本身都係唔信自己國民既政府, 同佢做野既人, 真係只係因為有錢收先去做, 而唔係因為愛國而去做.

所以成件事都無人阻止到

係國家用錢令好多有腦嘅人宣傳愛國，之後傻個班就堅愛國

件事行得超快，冇人可以阻倒

關鍵侵侵打貿易戰打到中共頭痕，所以唔敢玩嘢

G20登報韓國某某某報個頭版比強國青島啤酒以天價搶走左。
比樓豬燈一燈

出左澄清 有照登報！

唔係都傾得返咩？做咩要某某某咁講野？香港唔係大陸, 你做咩咁都唔敢講？

有無睇澄清po話唔好開人地報社名呀

*其他

廣告都登得出黎, 仲怕人知係咩報？

你定係講間廣告公司？

睇上面quote埋俾你

根本響一國兩制底下中央不嬲懶得理你地搞乜，係你地班人成日將偽港共當係中共之麻，根據中英聯合聲明中央唔可以派桿部落黎執政， 港人治港，成班偽共響度搞革命

聽到有人話

老共宜家都係做緊引蛇出洞, 欲擒故縱呢o的技倆

用既錢就係班傻仔度攞

佢真係唔識架wor

又係港共自把自為論

睇見支那點對西藏同新疆就知香港會點啦

如果你拉埋黎講即係承認佢地勾結外國勢力， 策動顏色革命啦

你哩個指控連警賊都唔夠膽講

明白曬

警察知條鐵咩， 咪又係收上頭指示做野， 而家係你拉埋d恐懼襲擊黎講啊

共產黨先唔怕你地...再搞遲些捉多幾十個告非法集結...暴動罪....
過左g20..遊戲先開始

大家準備好未來一齊去香港再教育營住番三五七年未